想買部港版op5,想問有咩途徑?

如題
行貨同水貨分別幾錢?

等星期二上網買